想搵個可以談心嘅朋友

比起身邊嘅人
我更加想搵一個陌生嘅人傾心事
可以無拘無束

有冇人同我一樣？

請講

想搵個可以談心既女朋友

無呀

身同感受

有人話：//開心又一日唔開心又一日 點解唔開心咁過???//
咁有錢又一日無錢又一日 點解你唔有錢咁過???
咁明白未??? 唔係唔想 但唔係話開心就開心到

你同兩隻手談

我都係有啲野唔可以同身邊既人講

我是打不死豬

有啲秘密要對身邊嘅人絕口不提

積埋積埋太多
通常都夜晚先會越諗越多
瞓醒自然會好

踩扁你

咁訓多d

踩不死

你肯識 好容易啫

太多野唔係咁易講出口

有時有啲嘢講咗出嚟 會影響到好多嘢

其實開心嘅事往往比唔開心嘅多
只不過唔開心嘅事總係會被放大

你願意分享 我願意聽

真

分享下 唔好比自己唔開心好嘛

識極都識唔到

我同意 你唔介意可以話我知
至少你唔認識我 唔會有影響

唔好將太多心事放起心
早有一日會頂唔順
講黎聽下 我想知

我都想

樓主做咩唔開心
可以大家傾下

我做過一件好錯嘅事
唔會得到原諒

你可以試下分享

咩事？講唔講得？

一收工就開始諗

定你想私下講？

樓主 我都做過 我知道冇人會原諒我
所以呢件事我絕口不提

你知唔知道原因先

想 就講
呢度大家不相識！

咁樓主要講未

由其自己一個時
就黎料

私下講會更好

不如我地交換好嘛
至少我相信知錯能改
我可以接受

可以ar

我覺得負能量係生活 性格所致
大家性格不同 真正嘅朋友會希望聆聽你嘅負能量
不過我知被杯葛會好難受 但你有冇諗過和好？

我都有件事發生緊，但又唔可以講出口，好想同人傾訴，樓主可唔可以私下同妳傾，尤其我好想同女仔講。

我地有少少相似
有時會覺得好辛苦
連唯一可以依靠嘅人都對自己冷淡時
會有少少無助

加油 做好自己先係最緊要
幾個月後 理得班人死
不過凡事試下從好嗰方面諗咗一次先

當然可以啦 雖然我可能幫唔到你啲咩
但我可以聽+比少少意見

我明你感覺
最近好多煩心事 唔太想同身邊既朋友講
純粹唔想俾佢地知
如果大家都有煩心事
可以揾下我圍爐tgt...

我都想得到原諒
想佢信我改咗

係咪要share tele? 我想問點樣share？ 因為我好少用。。

我男朋友雖然好錫我，但我成日都凝住佢會帽我，好無安全感、好驚失去佢。
我唔係唔想信佢，但佢係漁翁撒網式咁追我返黎，岩岩一齊個2.3個月仲有繼續flirt其他女仔，佢話一向我表白成功就即刻斷哂但佢連同我表白個日都係同其他女仔行完街睇完戲食完飯先搵我哈哈
仲要佢同ex一齊嘅時候有出過軌，雖然佢話鍾意我多過ex好多，所以都對我好過對佢ex好多，唔會傷害我。
但你有無諗過其實你已經傷害左
你話你開頭係因為岩岩一齊，仲未夠鍾意我先會咁樣，依家好愛我要同我一生一世，唔會鍾意其他女仔，我屌你啦點撚樣信呀
仲有岩岩一齊個陣佢同我講過，其實佢同佢個fd賭邊個快啲有拖拍先，先至會咁快就同我表白哈哈
前排講起件事，佢死都話無哈哈，話個陣係鳩噏only

唉好唔開心，好多不滿，講到一舊一舊咁sorry

甘多前科，
死得啦....

但佢真係對我好好
我唔開心佢會同我傾、我唔舒服佢會好緊張
我想食啲咩都帶我去食，就算佢唔想食
又會氹我 有時又會送野比我

其實無咩特別 但我就覺得佢對我好好
可能係因為我太鍾意佢啦

起碼佢好多事有向你坦白，例如對賭、以往出軌。

點解你要對呢點視以不見呢？

雖然佢有好多野都會同我講
但佢唔同我講、唔比我知嘅都有好多
有時候我無意中發現左
佢就會話唔想我知到唔開心 亂諗先呃我

例如有乜唔同你講？

佢ex搵佢/佢搵ex
其他女仔flirt佢
連同fd出街食飯都唔講
咁撚正常嘅野都要呃住呃住
我從來都唔會阻止佢做啲咩 除左flirt女啦
因為我好明拍拖要個人空間 佢唔要我自己都要啦
做啲咩講聲咪得 點解成日小小野都唔講

佢同ex點散？
另，認真諗：只要唔係佢主動flirt女，其他你都接受到？即係你上面講嗰啲ex搵佢、女flirt佢。

同埋你仲想唔想行落去？

佢話係和平分手
其實我唔太接受到 但我都阻止唔到其他人

想呀 好想呀
我真係好鍾意佢 鍾意到無左自己
成個世界都圍住佢轉咁

依家努力緊建立返自己嘅生活

絲打幾大？

20頭

明嘅，20頭都係傾向癡身想見，不過來日方長，慢慢學識畀多啲信任佢，同埋多啲問自己仲想唔想同佢一齊，仲行唔行到落去？記住係問自己，唔係問佢。

同埋我成日覺得，就算被帽，其實都無乜野蝕左，你唔好傻更更同佢影閃咭就得。

我男朋友大我幾年 話視我為結婚對象 所以唔會帽我
因為要重新適應第二個人好麻煩 而且無咁多時間同精力

可能我仲細 諗野唔夠成熟先會唔信佢
因為佢成日都咁話我

Btw多謝你呀巴打

我鳩up亂估：見你用好多藍色icon，我估你係咪平時其他事都較常亂諗嘅人黎？

成熟講經歷嘅，你好難扮或者一下子諗到佢所顧慮嘅地方。你男友工作未？做邊行？

係呀 個腦成日諗埋啲無聊野

我男朋友做左幾年野啦 我仲讀緊書
我經歷過嘅野太少 由細比人寵到大 仲係隻小學雞
我男朋友話鍾意我仲係咁單純天真成日比人呃好可愛
但同時佢又覺得我嘅優點就係我嘅缺點
我都唔知應唔應該改變下自己好